啱先係旺角撞到個死金毛mk爭啲要同佢開片

話說我頭先係旺角銀行中心個到一路行
一路掛住撳電話 唔小心撞到個金毛mk
佢眼超超咁望住我行走咗
呢個時候我又唔想失威 係佢轉身走咗之後
我講咗句：啤乜撚野呀
之後個mk竟然沖埋黎想打我

呀屌佢老母 咁遠都聽到 又幾好耳力
好彩我跑得快 如果唔係見佢一鑊打佢一鑊

大家留意 我跑唔係因為我驚
我係怕我錯手打死佢

好威威啊ching

你有冇腹肌先？

冇撞！！！

小次郎！！！

六神合一

睇完不自覺笑咗出聲
廢到笑

都幾

一舊

唔好笑

網上兇狠

街上碌撚

含撚啦你，走住黎屌，無撚用架。

走啦，我唔想搞大佢呀，走啦。

我今日成功制止左一單強姦案
靠強大既自制力

咁撚型都有

出水未